唔好再嚇我啦好無啊

連囝

ok

關你條人妖咩事

乜人妖

死gay佬

咪屈

大東瓜認咗

認乜？

你哋有road

老屈?

𡁻完鬆？

我證人 您地3p

咩鳩

屈個盲既偷睇國家機密?

我唔人獸交

流左口水

上不到連登以為佢block咗me ip了

幾點啊投咗啦

gay

小學雞

金鏈三碎

你哋投咗票未

投咗

依加入app要做我不是機械人嘅text

唔肯定自己係咪咁點算

學普通話未

好似又再比人DDOS

咁就唔肯定你係咪入到

你母語

睇嚟牠們好撚驚

掏大乳

如果我係又入到個test咪fail咗

應該無事嘅

無奶揉

我都試左10幾次先入到

you-6

投票日先黎網絡攻擊 支共

收到風樓主有份ddos

腦栽屎

收錢做嘢 咁你肯出糧未

你唔係攞咗海馬床褥咩

用盡建制資源投民主